export const data = [
    {
      question: "Hver var fyrsta smáskífan af plötunni Blackout eftir Britney Spears ?",
      option1: "Radar",
      option2: "Break the Ice",
      option3: "Gimme More",
      option4: "Piece of Me",
      ans: 3,
    },
    {
      question: "Hversu margar plötur hefur Madonna gefið út ?",
      option1: "20",
      option2: "14",
      option3: "11",
      option4: "16",
      ans: 2,
    },
    {
      question: "Hvaða lag eftir The Weeknd er með flestu streymin á Spotify?",
      option1: "Blinding Lights",
      option2: "Save Your Tears",
      option3: "Can't Feel My Face",
      option4: "Starboy",
      ans: 1,
    },
    {
      question: "Hvaða ár gaf Mariah Carey út lagið All I Want For Christmas Is You ?",
      option1: "1994",
      option2: "1993",
      option3: "1992",
      option4: "1995",
      ans: 1,
    },
    {
      question: "Hverjir sungu lagið Moves Like Jagger ?",
      option1: "Mick Jagger og Tina Turner",
      option2: "Justin Bieber og Ariana Grande",
      option3: "Enrique Iglesias og Jennifer Lopez",
      option4: "Maroon 5 og Christina Aguilera",
      ans: 4,
    },
    {
      question: "Hvaða land sigraði í Eurovision árið 2014 ?",
      option1: "Austurríki",
      option2: "Danmörk",
      option3: "Svíþjóð",
      option4: "Þýskaland",
      ans: 1,
    },
    {
      question: "Hvert af þessum Íslensku Eurovision lögum fékk í heildina 0 stig ?",
      option1: "Two Tricky - Angel (2001)",
      option2: "VÆB - Róa (2025)",
      option3: "Daníel Ágúst - Það sem enginn sér (1989)",
      option4: "Anna Mjöll - Sjúbídú (1996)",
      ans: 3,
    },
    {
      question: "Hvaða lag var í fyrsta sæti Billboard listans í Bandaríkjunum árið 2008 ?",
      option1: "One Republic - Apologize",
      option2: "Flo Rida Ft. T-Pain - Low",
      option3: "Alicia Keys - No One",
      option4: "Leona Lewis - Bæeeding Love",
      ans: 2,
    },
    {
      question: "Hvaða jólasveinn kemur 19.desember ?",
      option1: "Pottaskefill",
      option2: "Skyrgámur",
      option3: "Hurðaskellir",
      option4: "Askasleikir",
      ans: 2,
    },
    {
      question: "Hver er tekjuhæsta kvikmynd allra tíma ?",
      option1: "Barbie (2023)",
      option2: "Avengers: Endgame (2019)",
      option3: "Titanic (1997)",
      option4: "Avatar (2009)",
      ans: 4,
    },
  ];